[幽默感嘅野] 一人一個唔好笑嘅爛gag

點解學校每逢星期二都要搞升旗禮？

因為星期二升旗易。